一拳超人啲廣告賣撚夠未

仆你個街
呢個月一睇Youtube就全撚部都係一拳超人隻game嘅廣告
係鳩咁賣廣告
仲要懶係有新意咁整幾個版本
雖然其他手遊都係咁賣廣告
一拳超人呢個廣告多撚到仆街
幾時肯停

人地有錢你吹咩

一拳唔得？ 咁咪兩拳囉

依家廣告真心唔入腦，淨係想快d Skip

點解有咁撚多錢賣廣告 係咪新洗錢方法黎

是撚但啦 都skip㗎啦

垃圾回合game
同一個模套落唔同動漫就當係新game呃錢
鐘意一拳超人都係咁話

屌你句野有聲

On9 game...

睇game play 都覺待悶
廣告又煩

見到都冇胃口玩 咁撚柒。
唔明點解啲人會重課玩

上網睇viutv，片頭播一次，中場廣告播兩次
睇咗幾集真心煩，屌你睇撚埋我果份